有無買錶JJ可以比下意見

最近見到black Friday sales
睇到隻citizen好似幾抵玩咁

個樣襯皮帶怪怪地

有無咩皮錶好介紹？

我都覺錶帶同個錶面唔襯

推

款唔錯啊